點解今年好似好少2a3o位請人

係咪早2年已經請晒人
有冇巴絲打收到風黎緊會有2a3o位開board